懷疑買到水貨ps4手制（求指引）

小弟話說貪平係黃金買咗個ps4手制（已知死，勿插），店主聲稱原裝行貨，返到屋企發現鬼鬼地

首先個盒已經奇奇怪怪，原裝個盒（右手邊）有個label係sony一年保養，水貨個盒成個盒身都冇，仲要係韓文字。

第二，原裝個盒有曬說明書，水貨個盒乜都冇。

手制方面，水貨（白色）做工極差，Ext個字斜曬，中間接駁位極不平滑，啲制㩒落都冇咁順，拎上手仲好似比起原廠輕，電量都差啲。

想問下巴打們意見係咪買咗假貨，打算去覆桌。

最近買咗原廠手掣嘅巴打，可唔可以幫手send個盒既圖上嚟，方便到時對質

最近度度都無哂手掣 你買到真係好好彩

係新加坡Shopee買過一隻中伏
啲制上手都好大分別
同埋粒電好快收皮 變有線手掣

Btw 我原廠買左隻藍色係冇EXT個行字

老番一玩拎上手質感差 d輕 d, 舊電轉頭就無，淘寶幾十都有，似係奶左野囉

成功退番錢，感謝各位巴打。
個女店主發曬老脾，又改口話係水貨，又屈我聽錯，仲要大聲夾惡，大家認住黃金「奇趣屋」黑店黎。

你係咪分唔清咩係水貨 咩係假貨

黃金啲黑店都退到貨？
樓主肯定好大隻

堅揪
無咩事都唔好去黃金買console上既任何野

你到底懷疑買到水貨定假貨

樓主竟然可以係黃金退返錢。。。

好耐之前去黃金買都係，一開始畀水貨，我見個價錢平官網好多，問佢係唔係行貨，佢先換個行貨畀我，價錢貴左

想識樓主

唔好怪樓豬
買左假貨已經好慘架啦

咁都肯退貨，可摸耳分享下心得

係觀廣3樓L字頭個間都賣d次貨
D掣做工差禁唔順，仲好似有少少delay.

成間鋪d貨都虧，唔係個別一兩件貨

咁係假貨定水貨

淘寶百二蚊有隻，佢4嚿水賣畀你？

樓主, 水貨即係其他國家既貨, 無香港保養, 但不等於假貨

請受小弟一拜
可以退到錢

樓主可唔可以講下你平時做gym做咩動作做幾set做幾重

真係唔明，通街都有手制賣。
黃金都有最少兩、三間藍店。
硬係要去d古惑仔舖買既。

可能樓主有傳說中嘅委任證